\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{17 июля, вечер} \\ \textsf{решение/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-1}}


\fancyhead[R]{\textsf{И.Н. Буренев, П.А. Кукуй} \\ \textsf{Метод размерностей}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}

\task{Между двумя стенами натянута нить, в середине которой подвешен небольшой	грузик. Шарик отклонили от положения равновесия. Как изменится период малых колебаний, если сила натяжения увеличится вдвое. }

\task{Точка начинает равноускоренное движение из состояния покоя. Известно что, за первую секунду точка прошла $10$~м. Какой путь она пройдет за первые 10 секунд.}

\task{Оценить давление в центре Земли, если известно $g$, $R_\text{З}$, $M_\text{З}$ }

\task{Со стола в горизонтальном направлении вылетает шарик.  Известно, что он отлетел на $10$~м. Какова была бы горизонтальная дальность полета, если бы стол был в два раза выше?}

\task{Оценить минимальный радиус астероида, по которому можно прыгать не улетая в космос.}

\task{Оценить мощность излучения Солнца, если расстояние до него $150\cdot 10^9$~м}
\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/17problems1_after_scan1.pdf}
\end{figure}



\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: